# Лабораторная работа №3

Так как в названии файла нельзя использовать символ "*", названия файлов будут соответствовать следующему описанию:
1. matrix_mul.txt - поэлементное умножение матриц друг на друга (A * B) (количество столбцов и строк у матриц должно совпадать)
1. matrix@.txt - стандартное умножение матриц (A @ B) (количество столбцов матрицы A, должно совпадать с количеством строк матрицы B)
1. matrix+.txt - поэлементное сложение матриц (A + B) (количество столбцов и строк у матриц должно совпадать)

Так же все операции могут использоваться со скаляром, например (A * 5 == A @ 5), A + 5

## Easy
Артефакты лежат в папке ./artifacts/easy

## Medium
Артефакты лежат в папке ./artifacts/medium

## Hard
Артефакты лежат в папке ./artifacts/hard

### Хеширование 
Находим определитель матрицы и применяем целочисленное деление на сумму всех элементов

### Коллизии у хеша
Самый простой пример, не менять числа, а переставить их так, чтобы определитель от этого не поменялся, например транспонировать матрицу или другими способами, поэтому программу для поиска коллизий писать не обязательно